多女嘅工作環境。。。。。。

如題，工作還境多數係女，不同年齡，要如何融入？🐶

後宮 有得日日屌閪

八婆

教書

再估過🤪

講是非多過做野

真係好多，要一齊講😂

take side，唔係會比唔同groups圍死

Totally agree, 要適當地講野😂 人生嘅試煉

日日望住佢哋對腳

傻啦，我見過最勁既case係明明b同第2陣營既c附和緊佢，自己老細加入對話屌9c既時候，即刻符和老細屌9呀c。明明係出面餐廳食飯都可以咁，見人講人話既功夫係考驗你既無恥程度。

記得 講是非只可以和 唔可以同
你慢慢就知道有好撚多是非 平時佢地幾fd都好

你預你自己係搬運工人 換水工人
啲女老鳳唔撚搬嘢
指意你去搬
到你唔肯搬 要個女仔落手搬
其他女同事就圍鄙你 單打 暗串 明話你
就係咁唔撚公平

醫管局抽血員

面皮嘅厚度

巴打好有感受咁wo, share 下

Close

無架 慢慢就慣 同埋男上司 會好過女

物理治療助理

會發生d咩事